大灣區就業計劃 討論區

有冇人自己想去 定比公司派去
本HR深表同情

派左2個中大仔去